是日靚晚餐 黑椒汁豬扒 瑞士雞翼飯

雞翼係豬扒下面
30蚊連汽水

我隻狗食既野都高汁過你兜飯

又龍門

用你隻狗黎整狗肉煲一定好好味

不了 D飯痴埋哂一舊

龍門in the house!!

m血飯

天葵
好補

咁早晚餐

早食身體好

慘過返印度

好味

百里香只做下午？
有興致試

舊豬扒好似生cancer咁